屯門動物收容所動物被氣體影響，急尋義工清潔

有冇人可以去幫幫手
佢地仲籌緊空氣清新機

推

可以 有冇實際日期同時間

未有
但見佢fb覆人，應該日日都入得
佢依家d動物撤離左，要清左先入去，所以都幾urgent，都有尋暫托

幫下小動物

幫推

傳送門:

thx

Push

動物冇罪架，點解要攪佢地呢

自推

呢啲都叫有人理 啲流浪貓狗呀雀仔呀仲慘

幫到就幫啦

，推

有冇人親身去到做義工格離post睇d貓聞tg之後已經有d開始嘔

好想幫 如果唔係敏感